東 張 西 望 所 有 主 持 正 垃 圾

食屎啦你班屎忽鬼

仲睇TVB咪仲垃圾

而家先知

你對一個俾無腦C9睇o既娛樂節目有咩要求

無睇，唔屌得？

可唔可以停播東張西望

You don't say.jpg

之前個主持好鍾意講廢話
背妻偷食李x庭

報娛樂新聞出身
好唔鍾意呢種風格

是的

根本成套都垃撚圾

都市閒情完勝

Patrick "Sir"

Piece of fucking shit

其實佢點解會咗主持？佢唔係只係幫人補習㗎咩？

東張閪望有咩好睇,播埋d垃圾資訊都係抄新聞去講

其實條友報娛樂新聞之前，真係報正經新聞

講野 成日扮到懶係有關連咁 明明唔撚關事又要講落去班主持度再講下一單